黎緊抗爭方向

如果今次贏到，我地一黎要謝票，要多謝全香港人

但我覺得我哋個方向可以用
重建香港，釋放所有學生
五大訴求，缺一不可

爭取所有抗爭者以社會服務令取代坐監，大家修復番之前破壞既無辜地方(黃色經濟圈就當然要keep)
俾個好啲既下檯階政府同民建聯

繼續追求五大訴求，缺一不可
政府一定要拎番啲誠意，應承幾個先，以灰復社會運作，剩底既再坐低大家傾，唔係傾做唔做，係傾點做！

民陣開始番每星期大遊行，直至五大訴求番黎！

光復香港，時代革命！

推

推呀

同意，唔同意都好，覆一覆我

今次贏咗既議員係時候出力啦

唔好再好似以前啲議員咁，乜都唔做

所有被自殺都要徹查

成立有公信力既委員會可保死者私隱

但一定要查

十連一

十連二

十連三

十連四

十連五

十連六

十連七

唉，我好少開po，搵人覆下我啦

十連八

十連九

十連十

唉，我收皮啦